晚餐：10102017-好味

36蚊

royal 級

弘b左邊嗰舊咩嚟架

啫啫雞 豬潤

是咪好多樣餸比你揀嗰啲

即煮果D

衰過狗糧

收聲啦 印度佬

嘻嘻

菇菇正